IPad Pro 2020 買黎有咩用？

同 iPhone 11 有咩分別 除左個Mon 大之外

幫拖呀

721［突發號外！］制裁鄉黑

當然有分別，都打唔到電話

淨係個keyboard先有用

名唔同

上堂寫notes

珍藏咋喎 唔用架喎
擺係個盒入面點用呀
我自己係ipad pro fans 梗係有意義啦
呢啲外行人識條鐵咩

唔識屌，比個闣你都冇用

闣？ 呢隻字點讀點解？

毒撚平時只得廣告電話打黎問候, 換iPad 之後連打入黎既機會都無

檔

擋飛沫

上pornhub